暖化撚肯跪底幫我含未呀！！！！

唔係暖化撚幫你含得唔得

咪撚煩啦 憨鳩

唔係暖化撚 但都想幫樓主含

我想含

認真⋯暖化包埋極端天氣⋯⋯

咁撚凍。。。你仲信班暖化撚。。你都痴線。。

樓主dont 9up訓多陣好過啦